1q題：黑警用咩公式計遊行人數？

3頁內開估 估中係灣仔警察總部裸跑一圈

毅進制

樓主除定褲

nono

緊急制

自由式
多謝各位

秒左

樓主走數可恥

狗仔式

係‘唔識’

用P30 pro係九龍果邊望過黎數

逢6進一制

樓主與其裸跑不如做d有意義野

仲有以為係 冇人式(識)
Cuz they are dogs

答案:無人識
因為識既都一定係警察, 所以無人識
但樓主識,所以樓主=狗

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理